% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}

\providecommand{\basepath}{..}
\input{../framework/PraeambelTut.tex}

\begin{document}
\starttut{6} %TODO Fix date config!

\inpremarks{ueb05}

\begin{frame}[t]{Wahr oder falsch}
    \FalseQuestion{In Java wird das Entwurfsmuster Null-Objekt durch \texttt{null} realisiert.}
    \TrueQuestion{Das Entwurfsmuster Iterator ermöglicht polymorphe Iteration.} 
    \FalseQuestion{Ein Dekorierer umhüllt immer nur eine einzige Klasse.}
    \FalseQuestion{Die Fabrikmethode sorgt dafür, dass nur eine einzige Instanz einer Klasse fabriziert wird.}
    \TrueQuestionE{Eine Strategie ist nur eine Sonderform der Template-Methode.}{Die Strategie ist eine Template-Methode deren Template nur den Aufruf
    der jeweiligen Strategie beinhaltet.}
\end{frame}


% Go as far as possible and recap the leftovers for the in the next tutorial
\inpmod{testen}
\inpmod{abnahme}
\inpmod{ci_cd}
\inpmod{anti_patterns}
\inpmod{aufwand}
\inpmod{netzplaene}
\inpmod{reifegradmodelle}

\begin{frame}
    \begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
        \begin{itemize}
            \item Wie man aus UML-Diagrammen (schlechten) Code erzeugt
            \item Warum testen nicht immer alles retten kann
            \item Was ein Kontrollflussgraph ist
        \end{itemize}
    \end{block}

    \begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
        \begin{itemize}
            \item Ein bisschen theoretisches zu Abnahme, Wartung, Projektmanagement
            \item Allgemeine Fragen und Infos zur Klausur
        \end{itemize}
    \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{center}
        \copyrightbox[b]{\inprelxkcd[scale=0.62]{rapid_test_results}}{Quelle: https://xkcd.com/2175/}
    \end{center}
\end{frame}

\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}
